十月一全世界反支共遊行攪唔攪㗎

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

邊到有人話唔搞
反共是全世界嘅議題

五大訴求,缺一不可

搞

快啲籌錢全球登，要早啲宣傳！

推到攬炒巴睇到
而家佢哋團隊可以幫手

自1997起每年10 1都會出去反共

推
建議加埋抗共第一線地區
E g 吉爾吉斯 (2019年2月發生左反共示威)
越南

結束一黨專政

搞，一定同佢擺大壽

---
原來今日香港政府鬼崇係外國登報，話已經回應左訴求

另外今日好多外國人走黎恭喜我啊DKLM
啲外國人真係唔知 五大訴求 缺一不可，亦都唔知監警會係形同虛設
再唔出聲正視聽，人權法案分分鐘凍過水
攬炒巴我求下你出手眾籌登報正視，務求人權法案可以順利通過

P牌仔夠左每日開post上限，我求巴打幫我開post

香港就一定會有行動 希望其他海外手足都幫手組織行動

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

燒黨旗

點會唔搞

同埋要加強解說五大訴求個合理性同可行性
林鄭講要依法辦事呢d野，如果我地唔清楚講番，全世界都唔會明，只會覺得我地得寸進尺

搞埋佢老母

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可
搞佢老母

有咩理由唔賀下

重要

萬國旗集會遊行嘛